香港垃圾 作為中國人要表達不滿

所以身為中國人既你 停止到港消息 停止中國人移民到香港 杜絕及抵制港貨 停賣水停賣電